大家追女個陣點flirt女

求指教

今日天氣好好

唔會flirt, 你鍾意就會鍾意

等人地講到 自己唔了解我 或者 我唔了解自己
咁就會話 要約出黎飲啖茶食個包了解下

利申 1次真係因為咁食過飯only